[共青團認證]捉鬼係共產黨既陽謀, 都係有人中招

你地仲捉鬼

唔想知邊個謀邊個
總之捉鬼撚一律視作打人藍絲&阻膠處理

無鬼唔死得人，一定要捉